msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: ko_KR\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/about.ui:26
#: ../src/about.cpp:34
msgctxt "About|"
msgid "About"
msgstr "이 응용 프로그램에 대해"

#: ../src/about.ui:82
msgctxt "About|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:16pt; "
"font-weight:700;\">UltimateDailyWallpaper</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:16pt; "
"font-weight:700;\">UltimateDailyWallpaper</span></p></body></html>"

#: ../src/about.ui:89
msgctxt "About|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">Version: "
"</span></p></body></html>"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:133
msgctxt "About|"
msgid "tab0"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:178
msgctxt "About|"
msgid "label_4"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:191
msgctxt "About|"
msgid "label_5"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:204
msgctxt "About|"
msgid "label_6"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:230
msgctxt "About|"
msgid "tab1"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:257
msgctxt "About|"
msgid "TextLabel"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:316
msgctxt "About|"
msgid "pushButton_3"
msgstr ""

#: ../src/about.ui:335
msgctxt "About|"
msgid "pushButton"
msgstr ""

#: ../src/photobrowser.ui:20
#: ../src/photobrowser.ui:58
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Load stored picture"
msgstr "저장된 사진 로드"

#: ../src/photobrowser.ui:90
#: ../src/photobrowser.ui:187
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "&Set as wallpaper"
msgstr "&배경 화면으로 설정"

#: ../src/photobrowser.ui:174
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Select a photo"
msgstr "사진 선택"

#: ../src/photobrowser.ui:282
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-weight:700;\">Select date: "
"</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-weight:700;\">날짜 선택: "
"</span></p></body></html>"

#: ../src/photobrowser.ui:325
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "&Set current date"
msgstr "&현재 날짜 설정"

#: ../src/photobrowser.ui:382
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "<html><head/><body><p>Show photos of past days: </p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>지난 날의 사진 다운로드: </p></body></html>"

#: ../src/photobrowser.ui:449
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "&Show pictures"
msgstr "&사진 표시"

#: ../src/settingswindow.ui:23
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Settings"
msgstr "응용 프로그램 설정"

#: ../src/settingswindow.ui:37
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Location to save background photos: </p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>배경 사진을 저장할 위치: </p></body></html>"

#: ../src/settingswindow.ui:55
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Choose"
msgstr "고르다"

#: ../src/settingswindow.ui:72
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Delete wallpapers older than (days): "
msgstr "다음보다 오래된 배경 화면 삭제(일): "

#: ../src/settingswindow.ui:121
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Change desktop background photo automatically"
msgstr "바탕 화면 배경 사진 자동 변경"

#: ../src/settingswindow.ui:141
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Time of day for changing wallpaper automatically: "
"</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>배경 화면을 자동으로 변경하는 시간: </p></body></html>"

#: ../src/settingswindow.ui:181
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Run Application at startup"
msgstr "시작 시 응용 프로그램 실행"

#: ../src/settingswindow.ui:198
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Change lock screen wallpaper if possible"
msgstr "가능한 경우 잠금 화면 배경 화면 변경"

#: ../src/settingswindow.ui:240
#: ../src/settingswindow.cpp:170
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: ../src/settingswindow.ui:272
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Save settings"
msgstr "설정 저장"

#: ../src/settingswindow.ui:291
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/about.cpp:35
msgctxt "About|"
msgid "Currently used plugin"
msgstr "현재 사용 중인 플러그인"

#: ../src/about.cpp:41
msgctxt "About|"
msgid "License: GPL-3.0+"
msgstr "면허: GNU 일반 공중 사용 허가서 - 버전 3.0+"

#: ../src/about.cpp:45
msgctxt "About|"
msgid "Version: "
msgstr "버전: "

#: ../src/about.cpp:51
msgctxt "About|"
msgid "Patrice Coni"
msgstr "파트리스 코니 (Patrice Coni)"

#: ../src/about.cpp:53
msgctxt "About|"
msgid "Copyright © 2022 - "
msgstr "저작권 © 2022 - "

#: ../src/about.cpp:59
msgctxt "About|"
msgid "A wallpaper changer"
msgstr ""

#~ msgctxt "About|"
#~ msgid "A simple application for changing wallpaper"
#~ msgstr "배경 화면 변경을위한 간단한 응용 프로그램"

#: ../src/about.cpp:61
msgctxt "About|"
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: ../src/about.cpp:62
msgctxt "About|"
msgid "Visit website"
msgstr "웹 사이트 방문"

#: ../src/mainwindow.cpp:93
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"No connection to the internet.\n"
"The application will be closed."
msgstr ""
"인터넷에 연결되어 있지 않습니다.\n"
"신청이 마감됩니다."

#: ../src/mainwindow.cpp:114
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: ../src/mainwindow.cpp:114
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"The folder that containing the plugins was not found. Do you want to set the "
"folder manually?"
msgstr "플러그인이 포함된 폴더를 찾을 수 없습니다. 폴더를 수동으로 설정하시겠습니까?"

#: ../src/mainwindow.cpp:120
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Select directory"
msgstr "디렉토리 선택"

#: ../src/mainwindow.cpp:304
#: ../src/mainwindow.cpp:315
#: ../src/mainwindow.cpp:726
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../src/mainwindow.cpp:304
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No plugins found."
msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다."

#: ../src/mainwindow.cpp:310
#: ../src/mainwindow.cpp:721
msgctxt "MainWindow|"
msgid "done."
msgstr "완전한"

#: ../src/mainwindow.cpp:311
#: ../src/mainwindow.cpp:722
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Used plugin: "
msgstr "플러그인: "

#: ../src/mainwindow.cpp:315
#: ../src/mainwindow.cpp:726
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Error while loading plugin."
msgstr "플러그인을로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../src/mainwindow.cpp:402
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"An error was detected when starting the application.\n"
"The application will be closed."
msgstr ""
"응용 프로그램을 시작할 때 오류가 감지되었습니다.\n"
"신청이 마감됩니다."

#: ../src/mainwindow.cpp:436
#: ../src/mainwindow.cpp:788
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No connection to the internet."
msgstr ""
"응용 프로그램을 시작할 때 오류가 감지되었습니다.\n"
"응용 프로그램 중단."

#: ../src/mainwindow.cpp:436
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Please check your internet connection."
msgstr "인터넷 연결을 확인하십시오."

#: ../src/mainwindow.cpp:711
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Provider"
msgstr "&공급자"

#: ../src/mainwindow.cpp:749
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&About this picture and license"
msgstr "&이 사진 및 라이센스에 대해"

#: ../src/mainwindow.cpp:753
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&About this picture and copyright"
msgstr "&이 사진과 저작권에 대해"

#: ../src/mainwindow.cpp:760
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Download past pictures"
msgstr "&지난 사진 다운로드"

#: ../src/mainwindow.cpp:764
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Load stored picture"
msgstr "&저장된 사진 로드"

#: ../src/mainwindow.cpp:767
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Settings"
msgstr "&옵션"

#: ../src/mainwindow.cpp:770
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&About"
msgstr "&정보"

#: ../src/mainwindow.cpp:773
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Quit"
msgstr "&출구"

#: ../src/mainwindow.cpp:860
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Description: \n"
msgstr "이미지 설명: \n"

#: ../src/mainwindow.cpp:1369
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Load plugin..."
msgstr "플러그인 로드..."

#: ../src/photobrowser.cpp:150
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../src/photobrowser.cpp:150
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Error while loading plugin."
msgstr "플러그인을로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: ../src/photobrowser.cpp:155
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Past pictures of the day (Wikimedia Commons)"
msgstr "오늘의 과거 사진 - 위키 미디어 공용"

#: ../src/photobrowser.cpp:203
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Get more information"
msgstr "더 많은 정보 얻기"

#: ../src/photobrowser.cpp:381
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: ../src/photobrowser.cpp:385
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Please select a picture."
msgstr "사진을 선택하십시오."

#: ../src/photobrowser.cpp:393
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Title: "
msgstr "타이틀: "

#: ../src/photobrowser.cpp:400
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Description: "
msgstr "이미지 설명: "

#: ../src/photobrowser.cpp:406
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Picture size:"
msgstr "그림 크기:"

#: ../src/photobrowser.cpp:416
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "Preview:"
msgstr "미리 보기:"

#: ../src/photobrowser.cpp:501
msgctxt "PhotoBrowser|"
msgid "The entered date must not be in the future."
msgstr "입력한 날짜는 미래가 아니어야 합니다."

#: ../src/photobrowser.cpp:454
msgctxt "QProgressDialog|"
msgid "Download in progress..."
msgstr "다운로드 진행 중..."

#: ../src/photobrowser.cpp:583
msgctxt "QProgressDialog|"
msgid "Working in progress..."
msgstr "작업 진행 중..."

#: ../src/settingswindow.cpp:136
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Save changes"
msgstr "변경 내용 저장"

#: ../src/settingswindow.cpp:136
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid ""
"The application will be restart for the changes to take effect. Do you want "
"save the changes?"
msgstr "변경 사항을 적용하려면 응용 프로그램이 다시 시작됩니다. 변경 사항을 저장하시겠습니까?"

#: ../src/settingswindow.cpp:149
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid "Select directory"
msgstr "디렉토리 선택"

#: ../src/settingswindow.cpp:170
msgctxt "SettingsWindow|"
msgid ""
"This will reset all settings to the default settings. All existing "
"wallpapers will be deleted. Do you want to continue?"
msgstr "이렇게 하면 모든 설정이 기본 설정으로 재설정됩니다. 기존의 모든 배경 화면이 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: ../src/setwallpaper.cpp:72
#: ../src/setwallpaper.cpp:132
#: ../src/setwallpaper.cpp:144
#: ../src/setwallpaper.cpp:168
#: ../src/setwallpaper.cpp:204
msgctxt "setWallpaper|"
msgid "Error - Failed to set wallpaper."
msgstr "오류 - 배경 화면을 설정하지 못했습니다."
